諗咗成晚，覺得呢個可能係Kpop lowkey最淫嘅mv

三個十六七碎女生喺到唱自己心上人搞到自己身體好hot好full of him好想佢into me跟住係咁長吟ummm ummm ummm~~~，一邊著住勁能短健康淫青春熱褲仔中間有段仲要著哂上下一色勁能薄勁能短sm onepiece味戰衣，真係完全想像唔到佢地會用副十六七碎痴能線肉體揸到個心上人幾能盡...

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

正評咗算你